今日星期六想自己一個 BBQ

去邊燒好？最好有得泊車

深圳人民醫院

好

不了 想一個人

天台，或者南生圍